有得屌阿侵老婆，你敢唔敢屌?

假設你係白宮幕僚,第一夫人話今晚侵侵唔係度,叫你入佢間房..
你敢唔敢?

狗也不屌

識屌一定當著侵侵面屌 夫目前犯 Make my dick great again

不了

屌到佢反唇

有冇得屌伊凡卡

吊佢個女得唔得啊

Melania

btw Ivanka 唔係佢生
係侵前妻Ivana生

咁撚似 madison ivy既

少女唔鋤愛阿婆

比佢抱住黎屌

Madison ivy 屌到反皮

呢個網有個test睇相分佢地兩個

屌佢個女

on9，做得幕僚點會冇錢，使唔使屌佢老婆。我日日屌唔同嘅女人都得啦！仲要唔係真係咁靚，我搵playboy 唔好？

個女得唔得啊？

成就感你識咩
大把女明星都係普通樣 就係貪佢出名

I don’t care

偷偷地屌你都有成就感？
光明正大屌佢老婆就話啫。一日你唔敢咁做，一日你都係總統隻狗咋

14 Right

又得姐

屌完可唔可以入到共產黨

塊面好硬 係咪打左好多野？

大蛇丸你屌埋我個份

要佢老婆對住個Camera，係咁講話佢老公牙簽仔丶軟。一直要佢扒住過嚟含撚。再打佢老婆兩巴，咁樣就有成就感啦！

做總統隻狗有咩唔好？比我就一定做

侵侵最記仇
已經send左email去白宮篤灰了

我屌呀我屌呀
屌到世界強國既第一夫人，仲要唔差，玩腳都有排玩
幾撚多有財有權有勢既人都屌唔到呀
呢單威水史名自己名留青史十幾廿代了

屌埋佢好冇？

想屌林鄭🤤

狗衝去做

國安is........

下世小心啲

著旗袍對波大到爆咁濟

搵繩吊

有無圖？

月娥係屬於振英㗎

講真我ok呀

梁福元頭

你有得屌先算啦 講到自己實有得屌咁

做乜唔屌 中出完咪走囉

生完仔仲大 渣到奶都出

Thomas Yates

Edward Meechum

好似梁榮忠

20 right

J 左 4年

睇左性侵呀婆

普京個女

屌左侵侵先

過期鬼妹
唔屌

吊你老母

FBI is watching you

屌完陷港產

小朋友 就係偷偷地食咗佢但係佢老公唔知先過癮呀柒頭

有呢啲諗法就真係小朋友啦

我淨係想屌阿侵

錯左1條

不了, 俾人毒死

波波

龍蝦，不了

咁你唔屌汪明荃？

笑咗，無其他嘢㗎啦